City AIS2930

今個sem讀日文1，第1個quiz得66分(佔course work 30%) 係咪C梗

睇樓豬咁嘅成績都知係走後門狗